求定五月天演唱會門票2張

本人冇東亞信用卡 得女朋友有 但女朋友去左旅行 13號未返到香港 就算借佢張卡都買唔到 因為好似要收驗證碼
預左預售冇乜機會買到

希望有巴絲買到既話 幫我買2張

利申 真五迷 年年都有入場睇
只求2張正面580飛場次不限 拜託拜託

當然一定會有茶錢

去旅行叫佢比張電話卡你收碼行唔行

點解唔公售排隊？要係到求飛

就算真係work都黎唔切喇 佢起左程喇
Btw thanks巴打建議

我都會排呀 只不過想求定
利申排過2年 但有一年遲左排 買唔到

排隊啦 十場肯排實有飛

不過認真問 巴打知唔知邊到排最好？
我排開西灣河 但上年都開始多食屎牛黎西灣河排

同埋排五月天一定要請孖day假 上年咁岩好彩請到 如果今年請唔到真係玩完 所以想早少少做定準備
希望有五迷幫幫手

格離有post

一張+$300

黃牛死全家

我都係排西灣河

到時見
希望大家都買到

一張加$300 都比唔起學人溝女

柏巴比人當黃牛

300蚊茶錢
建議樓主過隔離post望望邊啲先係真五迷

一張+500 要就pm我

誤會喇 笑緊求飛嗰位啊

我都係講緊求飛嗰個，
sorry, 係米應該叫po主至啱
隔離個po你開㗎嘛，
梗知你係五迷

300唔係俾唔起 原來你地真五迷規舉茶錢每張加300 咁我自問真係唔識野 不過可能到時見到d真黃牛 我會多謝你每張淨係加我300既

仲有話明女朋友...一齊左喇 唔洗溝

有睇緊 真五迷係點？每張加300-500？
學左名等學野

勿認真

Sorry 可能我真係認真左 唔好意思咁多位